Irvin Daniel Campos Valenzuela

329762

Desarrollo Basado en Plataformas

2.3. Tarea | Problemas de programación funcional

Funcionamiento:


Vamos a la carpeta en la terminal ../js/ donde tenemos progFuncional.js


En terminal hacemos el comando "node" seguido del nombre de nuestra aplicación (en este caso node progFuncional.js)
